真香港人新年快速 大陸狗新一年繼續仆街

真香港人身體健康
個個安居樂業
大陸狗個個死於非命
含撚死

快速？

有幾快速